{
  "No results found": "未找到结果",
  "Please change your search criteria try again": "请替换搜索条件并重试",
  "All accounts": "所有账户",
  "Ethereum": "以太坊",
  "Help": "求助",
  "Error": "出错",
  "Account name": "账户名字",
  "Address": "地址",
  "Network": "网络",
  "Enter password to confirm": "输入密码以确认",
  "Password": "密码",
  "Cancel": "取消",
  "Enable": "启用",
  "Select account": "选择账户",
  "Account address": "账户地址",
  "Please type or paste an address": "请填充或粘贴地址",
  "Max": "上限",
  "Amount": "数量",
  "Select service": "选择服务",
  "Select request": "选择请求",
  "Select chain": "选择链",
  "Select network": "选择网络",
  "Network name": "网络名字",
  "Lowest commission": "最低佣金",
  "Highest annual return": "最高年回报率",
  "Lowest min active stake": "最低有效质押额",
  "Select": "选择",
  "Select validator": "选择验证者",
  "Lowest total member": "最低成员总数",
  "Locked": "已锁",
  "Destroying": "销毁",
  "Select pool": "选择矿池",
  "Search validator": "搜索验证者",
  "Add new provider": "添加新提供商",
  "Select provider": "选择提供商",
  "Select token": "选择通证",
  "Enter token name or network name": "输入通证或网络名字",
  "Select token type": "选择通证类型",
  "Tokens": "通证",
  "NFTs": "NFTs",
  "Crowdloans": "众贷",
  "Staking": "质押",
  "History": "记录",
  "Customize your asset display": "自定义你的资产显示",
  "Search a token": "搜索通证",
  "Close": "关闭",
  "Unblock": "解锁",
  "Confirm": "确认",
  "Not connected to this site": "未连接到该网站",
  "SubWallet is not connected to this site. Please find and click in the website the \"Connect Wallet\" button to connect.": "SubWallet未连接到该网站。请在网站上搜索并点击“连接钱包”按钮以进行连接。",
  "This site has been blocked": "该网站已被封锁",
  "This site has been previously blocked. Do you wish to unblock and grant access to it?": "该网站此前已被封锁。 确认是否解除封锁并授予访问权限？",
  "Your following account(s) are connected to this site": "你的以下帐户已连接到该网站",
  "Connect website": "连接网站",
  "Create a new account": "创建新账户",
  "Import account": "导入账户",
  "Attach account": "附加帐户",
  "Connected {{connected}}/{{canConnect}}": "已连接{{connected}}/{{canConnect}}的账户",
  "Connected": "已连接",
  "Disconnected": "已断开",
  "Blocked": "已封锁",
  "Not connected": "不连接",
  "Total": "总数",
  "Sender": "发送者",
  "Origin Chain": "原始链",
  "Destination Chain": "目的链",
  "Recipient": "收者",
  "Connect a Ledger device": "连接Ledger设备",
  "Connect a Polkadot Vault account": "连接Polkadot Vault设备",
  "Connect a Keystone device": "连接Keystone设备",
  "Attach a watch-only account": "附加仅供查看的帐户",
  "Attach an account": "附加账户",
  "Derive from an existing account": "从现有账户派生新账户",
  "Import from seed phrase": "从助记词导入",
  "Import from Polkadot.{js}": "从Polkadot.{js}导入",
  "Import by MetaMask private key": "通过MetaMask私钥导入",
  "Import by QR code": "通过二维码导入",
  "Select account type": "选择账户类型",
  "Search account": "搜索账户",
  "Contact address is required": "联系地址为必填项",
  "Invalid contact address": "联系地址无效",
  "Contact name is required": "联系名字为必填项",
  "Contact name must be unique": "联系名字必须是唯一的",
  "Add contact": "添加联系人",
  "Contact name": "联系人名字",
  "Contact address": "联系地址",
  "Your wallet": "你的钱包",
  "Saved contacts": "已保存的联系人",
  "Recent": "近期",
  "Address book": "通讯录",
  "Filter address": "筛选地址",
  "You would no longer see this address in your address book": "你的通讯录中将不再显示该地址",
  "Remove": "删除",
  "Delete this contact?": "删除该联系人？",
  "Confirmation": "确认",
  "Edit contact": "编辑联系人",
  "Save": "保存",
  "Customize asset display": "自定义你的资产显示",
  "Balance": "余额",
  "Show zero balance": "显示余额为零",
  "Networks": "网络",
  "Apply filter": "应用筛选",
  "Filter": "筛选",
  "No tokens found": "未找到通证",
  "Token name": "通证名",
  "Copied to clipboard": "已复制到剪贴板",
  "Copy address": "复制地址",
  "View account on explorer": "在浏览器上查看帐户",
  "Your address": "你的地址",
  "Search token": "搜索通证",
  "Cannot scan": "无法扫描",
  "Your camera is not available": "你的相机当前不可用",
  "Please allow camera access to continue": "请授权相机访问以继续",
  "Go to Setting": "前往设置",
  "Create master password": "设置Master密码",
  "Your master password is the password that allows access to multiple accounts. Once a master password is confirmed, you will not need to manually type your password with every transaction.": "你的Master密码是用于访问多个账户的密码，确认后你将无需在每次交易时手动输入密码。",
  "Forgot password ?": "忘记密码？",
  "We do not keep a copy of your password. If you’re having trouble unlocking your account, you will need to reset your wallet using the Secret Recovery Phrase": "我们不保存你的密码。若你无法解锁账户，你将需要使用助记词以重置你的钱包",
  "Reset account": "重设账户",
  "Erase all": "删除全部",
  "Sorting": "排序",
  "Reset sorting": "重设排序",
  "Pool details": "矿池详细信息",
  "Pool": "矿池",
  "Status": "状态",
  "Commission": "佣金",
  "Total members": "成员总数",
  "Network details": "网络详细信息",
  "Max nomination": "提名上限",
  "Total nominators": "提名总数",
  "Estimated earnings": "预估收入",
  "after inflation": "通货膨胀之后",
  "Minimum active": "最低有效",
  "Unstaking period": "解除质押周期",
  "Minimum stake required": "最低质押要求",
  "Total stake": "质押总数",
  "Own stake": "所属质押",
  "Stake from others": "从他人的质押",
  "Estimated APY": "预估APY",
  "Pin SubWallet to toolbar for easier access": "将在工具栏上SubWallet置顶，以方便访问",
  "Withdrawal ready": "提款就绪",
  "Waiting": "等待中",
  "APY": "APY",
  "Show QR code": "展示二维码",
  "{{number}} accounts connected": "已连接{{number}}帐户",
  "Apply {{number}} accounts": "应用{{number}}账户",
  "Make sure you trust this site before connecting": "连接前请确保您信任此网站",
  "Unknown network": "未知网络",
  "{{number}} unknown network": "{{number}}未知网络",
  "{{number}} networks connected": "已连接{{number}}网络",
  "{{number}} networks selected": "已选择{{number}}网络",
  "Selected networks": "选择的网络",
  "{{number}} networks support": "{{number}}网络支持",
  "Supported networks": "已支持的网络",
  "Copy to clipboard": "复制到剪贴板",
  "Transfer": "转移",
  "NFT transaction": "NFT交易",
  "Crowdloan contribution": "众贷捐助",
  "Join pool": "参加矿池",
  "Claim reward": "领取奖励",
  "Withdraw": "提款",
  "Cancel unstake": "取消解除质押",
  "Stake compound": "",
  "EVM Execute": "EVM执行",
  "Stake": "质押",
  "Unstake": "解除质押",
  "Compounding": "复利",
  "Completed": "完成",
  "Failed": "失败",
  "Queued": "已排队",
  "Submitting": "提交中",
  "Processing": "处理中",
  "Cancelled": "已取消",
  "Unknown": "未知",
  "You will no longer be able to access this account via this extension": "你将无法再通过此扩展访问该账户",
  "Remove this account?": "是否删除该账户？",
  "Ledger account": "Ledger账本账户",
  "All account": "全部账户",
  "Normal account": "普通账户",
  "QR signer account": "二维码登录的账户",
  "Watch-only account": "仅观看账户",
  "Unknown account": "未知账户",
  "Sync": "同步",
  "This may take a few minutes": "可能需要一些时间",
  "Sync ZK mode?": "同步ZK模式？",
  "Account not exists": "账户不存在",
  "The account you are using is {{accountTitle}}, you cannot use this feature with it": "",
  "Ledger - EVM account": "Ledger账本-EVM账户",
  "Ledger - Substrate account": "Ledger账本-Substrate账户",
  "Ledger does not support this action with {{network}}": "Ledger账本不支持{{network}}的此操作",
  "Unable to get balance. Please re-enable the network": "无法获取余额。请重新连接网络",
  "Please enable {{tokenNames}} on {{chain}}": "请启用{{chain}}上的{{tokenNames}}",
  "{{name}} is turned on.": "{{name}}已开启。",
  "{{name}} on {{chainName}} is not ready to use, do you want to turn it on?": "{{chainName}} 上的 {{name}} 尚未准备就绪，是否需要开启？",
  "{{name}} is turning on.": "{{name}}正在开启。",
  "Turn it on": "开启",
  "Chain {{name}} is disconnected": "{{name}}链已断开连接",
  "Chain {{name}} is connected": "{{name}}链已连接",
  "{{name}} is not ready to use, do you want to turn it on?": "{{name}} 尚未准备就绪，是否需要开启？",
  "Chain {{name}} is connecting": "{{name}}链正在连接",
  "Account details": "账户详细信息",
  "Account name is required": "",
  "Wallet address": "钱包地址",
  "Successful": "成功",
  "Your QR code": "你的二维码",
  "Your private key": "你的私钥",
  "Your seed phrase": "你的助记词",
  "Export seed phrase": "导出助记词",
  "Export JSON file": "导出JSON文件",
  "Export private key": "导出私钥",
  "Export QR Code": "导出二维码",
  "Finish": "完成",
  "Export account": "导出账户",
  "Export successful": "导出成功",
  "Anyone with your key can use any assets held in your account.": "你的私钥一旦泄露，其他人将能够使用你账户中的所有资产。",
  "Warning: Never disclose this key": "警告: 切勿泄露此私钥",
  "Your json file": "你的JSON文件",
  "Success!": "成功！",
  "You have successfully exported JSON file for this account": "为此账户导出JSON文件成功",
  "Account already exists": "账户已存在",
  "Attach watch-only account": "附加仅观看的帐户",
  "Track the activity of any wallet without a private key": "追踪任何没有私钥的钱包的活动",
  "Account address is required": "账户地址为必填项",
  "Please type or paste account address": "请输入或粘贴账户地址",
  "Connect Ledger device": "连接Ledger 设备",
  "Device found": "找到设备",
  "Loading": "加载中",
  "Searching Ledger device": "",
  "Keystone": "Keystone",
  "Open \"Software Wallet\" section on your Keystone and choose SubWallet": "打开 Keystone上的\"软件钱包\"页签，选择SubWallet",
  "Connect Keystone device": "连接Keystone设备",
  "Polkadot Vault": "Polkadot Vault",
  "Open Polkadot Vault on your phone to connect wallet": "在手机上打开Polkadot Vault连接钱包",
  "Connect Polkadot Vault": "连接Polkadot Vault",
  "Creating": "创建中",
  "Scan QR code": "扫描二维码",
  "Validating": "验证中",
  "Import by private key": "通过私钥导入",
  "Scan QR": "扫描二维码",
  "Mnemonic needs to contain 12, 15, 18, 21, 24 words": "助记词需要包含12、15、18、21、24个字",
  "To import an existing account, please enter seed phrase.": "如需导入已存在的钱包，\n请输入助记词.",
  "I have kept it somewhere safe": "我已将其保存在安全的地方",
  "Import by JSON file": "通过JSON文件导入",
  "Drag and drop the JSON file you exported from Polkadot.{js}": "拖放从Polkadot.{js}导出的JSON文件。",
  "Import {{number}} accounts": "导入{{number}}账户",
  "Please enter the password you have used when creating your Polkadot.{js} account": "请输入你创建 Polkadot.{js} 账户时使用的密码",
  "Invalid JSON file": "JSON文件无效",
  "Buy token": "购买通证",
  "Select supplier": "选择提供商",
  "You will be directed to the chosen supplier to complete this transaction": "你将自动跳转到所选提供商以完成此交易",
  "Buy now": "立即购买",
  "Transfer confirmation": "转移确认",
  "Withdrawal confirm": "提款确认",
  "Cancel unstake confirm": "确认取消解除质押",
  "Raw data": "原始数据",
  "Message": "消息",
  "Sign method": "签名方式",
  "Method": "方式",
  "Arguments": "论点",
  "To": "到",
  "From": "从",
  "Estimate gas": "预估gas",
  "Hex data": "HEX数据",
  "Chain id": "链ID",
  "Lifetime": "终身",
  "Method data": "方式数据",
  "Info": "信息",
  "immortal": "immortal",
  "mortal, valid from {{birth}} to {{death}}": "mortal，从{{birth}}到{{death}}有效",
  "GenesisHash": "GenesisHash",
  "Version": "版本",
  "Nonce": "Nonce",
  "Tip": "TIP",
  "Scan signature": "扫描签名",
  "Approve": "批准",
  "Refresh": "刷新",
  "Cannot connect to this provider": "无法连接到此提供商",
  "This provider has already been added": "已添加此提供商",
  "This chain has already been added": "已添加此链",
  "Error validating this provider": "验证该提供商时出错",
  "Symbol": "符号",
  "Decimals": "DEL",
  "Chain ID": "链ID",
  "Network type": "网络类型",
  "Block explorer": "区块浏览器",
  "Crowdloan URL": "众贷URL",
  "The network already exists": "此网络已存在",
  "Provider URL": "提供商URL",
  "The token contract is invalid.": "通证合约无效",
  "The token already exists.": "此通证已存在",
  "Token type": "通证类型",
  "Contract address": "合约地址",
  "No available account": "无可用账户",
  "Choose the account(s) you’d like to connect": "选择你想要连接的帐户",
  "Connect": "连接",
  "Create one": "创建",
  "EVM networks": "EVM网络",
  "Substrate networks": "Substrate网络",
  "There is at least 1 chosen network unavailable": "至少有1项已选的网络不可用",
  "Unsupported network": "未支持的网络",
  "Connection expired. Please create a new connection from dApp": "连接已过期。请从dApp创建新连接",
  "Connection expired": "连接已过期",
  "Signature required": "需要签名",
  "You are approving a request with the following account": "您正在批准以下账户的请求",
  "View details": "查看详细信息",
  "Message details": "消息内容",
  "Transaction request": "交易请求",
  "From account": "从账户",
  "To contract": "到合约",
  "To account": "到账户",
  "Estimated gas": "预估gas",
  "Transaction details": "交易详细信息",
  "Your metadata is out of date": "你的原始数据已过期",
  "Decimal": "DEL",
  "Spec Version": "特殊版本",
  "Back to home": "返回主页",
  "Signature request": "签名请求",
  "Validator": "验证者",
  "Estimated fee": "预估费用",
  "Cancel unstake fee": "取消解除质押的费用",
  "Available rewards": "可获得的奖励",
  "Your rewards will be added to your transferable balance after claiming": "领取后，你的奖励将加入到可转移的余额",
  "Send from": "发送于",
  "Send to": "发送到",
  "NFT": "NFT",
  "Destination network": "目的网络",
  "You'll need to pay an additional fee for the destination network in a cross-chain transfer. This fee cannot be calculated in advance.": "进行跨链转移时，需要支付额外的目的网络费用。该笔费用无法事先确定。",
  "Pay attention!": "注意！",
  "Go to home": "前往主页",
  "All done!": "完成！",
  "Follow along with product updates or reach out if you have any questions.": "保持关注产品的更新动态，若有问题请随时与我们联系。",
  "Polkadot parachain": "Polkadot平行链",
  "Kusama parachain": "KSM平行链",
  "Search project": "搜索项目",
  "View on explorer": "在浏览器上查看",
  "Staking value": "质押价值",
  "Withdraw value": "提款价值",
  "Unstake value": "解除质押价值",
  "Cancel unstake value": "取消解除质押价值",
  "Contribute balance": "捐助余额",
  "Collection Name": "合集名字",
  "Origin Chain fee": "原始链费用",
  "Destination fee": "目的费用",
  "Network fee": "网络费用",
  "Transaction type": "交易类型",
  "Transaction status": "交易状态",
  "Extrinsic hash": "链外哈希",
  "Transaction time": "交易时间",
  "Send token": "发送通证",
  "Receive token": "接收通证",
  "Stake transaction": "质押交易",
  "Crowdloan transaction": "众贷交易",
  "Transaction": "交易",
  "Submitting...": "提交中",
  "Processing...": "处理中",
  "Send": "发送",
  "Receive": "领取",
  "Crowdloan": "众贷",
  "Claim Reward": "领取奖励",
  "EVM Transaction": "EVM交易",
  "Unstake transaction": "解除质押交易",
  "Claim Reward transaction": "领取奖励交易",
  "Withdraw transaction": "提款交易",
  "Cancel unstake transaction": "取消解除质押交易",
  "Your NFT collectible will appear here!": "你可合集的NFT将在此处出现！",
  "No NFT collectible": "无NFT可合集",
  "Deleted NFT collection successfully": "NFT收藏集删除成功",
  "Deleted NFT collection unsuccessfully": "NFT收藏集删除失败",
  "Delete NFT": "删除NFT",
  "You are about to delete this NFT collection": "你即将删除此NFT收集",
  "Confirm delete this NFT collection": "确认删除此NFT合集",
  "Reloading": "重新加载",
  "Search collection name": "搜索合集名字",
  "Imported NFT successfully": "导入NFT成功",
  "An error occurred, please try again": "发生了错误，请重试",
  "Collection name must have at least 3 characters": "合集名字必须拥有至少三个字符",
  "Invalid contract address": "合约地址无效",
  "Existed NFT": "NFT已存在",
  "Invalid contract for the selected chain": "所选链的合约无效",
  "Import": "导入",
  "Select NFT type": "选择NFT类型",
  "Enter or paste an address": "输入或粘贴地址",
  "Import NFT": "导入NFT",
  "Type": "类型",
  "NFT collection name": "NFT合集名字",
  "The NFT owner is a watch-only account, you cannot send the NFT with it": "NFT所属者是仅观看账户，你无法发送NFT",
  "NFT details": "NFT详细信息",
  "Description": "描述",
  "Owned by": "所属者",
  "Properties": "财产",
  "Claim rewards": "领取奖励",
  "Cancel unstaking": "取消解除质押",
  "Stake more": "质押更多",
  "Actions": "行动",
  "Active staked": "有效质押额",
  "Minimum staked": "最低质押额",
  "Unstaked": "解除质押",
  "Account": "账户",
  "Staking type": "质押类型",
  "Unclaimed rewards": "未领取的奖励",
  "Total staked": "质押总数",
  "The account you are using is watch-only, you cannot send assets with it": "你正在使用仅可查看的账户，故无法发送资产",
  "Transferable": "可转移",
  "Token details": "通证详细信息",
  "Token": "通证",
  "Get address": "获得地址",
  "Send tokens": "发送通证",
  "Manage tokens": "管理通证",
  "You have successfully updated master password to all accounts": "已成功更改所有账户的master密码",
  "Apply master password now": "立即应用master密码",
  "Next": "下一步",
  "Current password": "当前密码",
  "Remove this account": "删除该账户",
  "Apply master password": "应用master密码",
  "Master password created successfully. Please apply the master password to your existing accounts": "创建master密码成功。请应用于当前存在的账户。",
  "New password": "新密码",
  "Change password": "更改密码",
  "Change your password": "更改你的密码",
  "Confirm new password": "确认新密码",
  "Continue": "继续",
  "Create a password": "创建密码",
  "Enter password": "输入密码",
  "Confirm password": "确认密码",
  "Instructions": "说明",
  "Welcome back!": "欢迎回来！",
  "Enter your password to unlock wallet": "输入你的密码来解锁钱包",
  "Unlock": "解锁",
  "Don’t remember your password?": "你是否记得密码？",
  "Get me out of here": "离开此处",
  "Phishing detection": "钓鱼骗局",
  "This domain has been reported as a known phishing site on a community maintained list:": "此域名已被报告为社区维护的已知钓鱼网站。",
  "view full list": "查看名单",
  "I trust this site": "我相信此网站",
  "Manage address book": "管理通讯录",
  "Added a provider successfully": "添加提供商成功",
  "This provider is not for this network": "该提供商不适用于此网络",
  "Provider URL is not valid": "提供商URL无效",
  "Currently support WSS provider for Substrate networks and HTTP provider for EVM network": "目前可以使用WSS提供程序连接到Substrate网络，以及使用HTTP提供程序连接到EVM网络",
  "Deleted network successfully": "删除网络成功",
  "Error. Please try again": "出错误！请重试",
  "Updated network successfully": "更新网络成功",
  "Crowdloan URL must be a valid URL": "众贷URL必须有效",
  "Block explorer must be a valid URL": "区块浏览器必须是有效的URL",
  "ParaId": "平行ID",
  "Address prefix": "地址前缀",
  "Delete network": "删除网络",
  "You are about to delete this network": "你即将删除该网络",
  "Confirm delete this network": "确认删除该网络",
  "Network detail": "网络详细信息",
  "Imported chain successfully": "导入链成功",
  "Price ID": "单价ID",
  "Import network": "导入网络",
  "Custom networks": "自定义网络",
  "Enabled networks": "启用网络",
  "Disabled networks": "断开网络",
  "Manage networks": "网络管理",
  "Search network": "搜索管理",
  "Dark theme": "深色主题",
  "Light theme": "浅色主题",
  "Extension": "扩展",
  "Popup": "弹窗",
  "Window": "窗口",
  "General settings": "通用设置",
  "Wallet theme": "钱包主题",
  "Language": "语言",
  "Expand view": "展开",
  "Security settings": "安全设置",
  "WalletConnect": "连接钱包",
  "Community & support": "社区&支持",
  "About SubWallet": "关于SubWallet",
  "Website": "网站",
  "User guide": "用户指南",
  "Terms of service": "服务条款",
  "Settings": "设置",
  "Lock": "锁定",
  "{{time}} minutes": "{{time}}分钟",
  "Change wallet password": "更改钱包密码",
  "Wallet auto-lock": "钱包自动锁定",
  "Manage website access": "管理网站访问",
  "Website access": "网站访问",
  "Advanced phishing detection": "高级钓鱼骗局",
  "Camera access": "相机访问",
  "Camera access for QR": "相机访问以扫描二维码",
  "Block this site": "封锁此网站",
  "Unblock this site": "解除封锁此网站",
  "Forget this site": "忘记此网站",
  "Disconnect all accounts": "断开全部账户",
  "Connect all accounts": "连接全部账户",
  "Your accounts will appear here.": "你的账户将在此处出现",
  "No account found": "未找到账户",
  "dApp configuration": "dApp配置",
  "Substrate dApp": "Substrate dApp",
  "Ethereum dApp": "以太坊dApp",
  "Blocked dApp": "已封锁dApp",
  "Connected dApp": "已连接dApp",
  "Forget all": "忘记全部",
  "Disconnect all": "断开全部",
  "Connect all": "连接全部",
  "No dApps found": "未找到dApps",
  "Access configuration": "访问配置",
  "Search or enter a website": "搜索或输入网站",
  "Imported token successfully": "导入通证成功",
  "Existed token": "已存在的通证",
  "Error validating this token": "验证此通证时出错",
  "Import token": "导入通证",
  "Enabled tokens": "已启用的通证",
  "Disabled tokens": "已断开的通证",
  "Custom tokens": "自定义的通证",
  "Deleted token successfully": "删除通证成功",
  "Deleted token unsuccessfully": "删除通证失败",
  "Delete token": "删除通证",
  "You are about to delete this token": "你正在删除此通证",
  "Confirm delete this token": "确认删除此通证",
  "Token detail": "通证详细信息",
  "Sender available balance:": "发送者可用的余额:",
  "and": "和",
  "Available balance:": "可用的余额:",
  "Select an unstake request": "选择解除质押请求",
  "Reward claiming": "领取奖励",
  "The account you are using is {{accountTitle}}, you cannot send assets with it": "你正在使用{{accountTitle}}的账户，故无法发送资产",
  "Recipient address is required": "接收者地址为必须填充",
  "Invalid recipient address": "接收者地址无效",
  "The recipient address can not be the same as the sender address": "接收者地址无法与发送者地址相同",
  "The recipient address must be same type as the current account address.": "接收者地址类型必须与当前账户的地址",
  "Wrong network. Your Ledger account is not supported by {{network}}. Please choose another receiving account and try again.": "网络错误。 {{network}}不支持你的Ledger账本帐户。请选择其他接收账户并重试。",
  "Amount is required": "数量为必须填充",
  "Amount must be greater than 0": "数量必须大于0",
  "Amount must be equal or less than {{number}}": "数量必须等于或小于{{number}}",
  "Can't find account": "无法找到账户",
  "Ledger does not support transfer for this token": "Ledger账户不支持该通证的转移",
  "This feature is not available for Ledger account": "此功能不适用于Ledger账本账户",
  "You are performing a transfer of a fungible token": "你正在执行可替代通证的转移",
  "Select destination chain": "选择目的链",
  "Transfer all": "转移全部",
  "The recipient address is required": "必须填写接受者地址",
  "Receive address must be of EVM account.": "接收地址必须是EVM账户",
  "Receive address must be of Substrate account.": "接收地址必须是Substrate账户",
  "Sender transferable balance": "发送者可转移的余额",
  "days": "天",
  "hours": "时",
  "unknown time": "未知时间",
  "Unstake from account": "从账户中解除质押",
  "View transaction": "查看交易",
  "Disconnect": "断开",
  "Fail to disconnect": "断开失败",
  "Unknown network ({{slug}})": "未知网络({{slug}})",
  "DApp": "dApp",
  "{{number}} network(s)": "{{number}}网络",
  "{{number}} account connected": "已连接{{number}}账户",
  "Connected network": "已连接网络",
  "New connection": "新连接",
  "Connection already exists": "连接已存在",
  "Fail to add connection": "添加连接失败",
  "By clicking \"Connect\", you allow this dapp to view your public address": "点击“连接”即表示你允许此dApp查看你的公共地址",
  "URI is required": "URI为必须填写",
  "URI": "URI",
  "Create a new account with SubWallet": "通过SubWallet创建新账户",
  "Import an existing account": "导入已存在的账户",
  "Import an account": "导入账户",
  "Attach an account without private key": "附加没有私钥的账户",
  "Choose how you'd like to set up your wallet": "选择你想要设置的钱包形式",
  "Please make sure that this browser tab is the only tab connecting to Ledger": "请确保此浏览器页签是唯一连接到Ledger账本的页签",
  "Please unlock your Ledger": "请解锁你的Ledger账本。",
  "Open \"{{network}}\" on Ledger to connect": "在\"{{network}}\"Ledger账本上打开以连接",
  "Please open the Ethereum app and enable Blind signing or Contract data": "请开启以太坊APP并启用盲签名或数据合约",
  "Another request is in queue. Please try again later": "当前有其他请求在排队。请稍后重试",
  "\"{{network}}\" is out of date. Please update your device with Ledger Live": "\"{{network}}\"已过期。请通过Ledger Live更新你的设备。",
  "Fail to connect. Click to retry": "连接失败。点击重试",
  "{{fieldName}} must be at least {{minLen}} characters in length": "{{fieldName}}长度必须至少为{{minLen}}个字符",
  "{{fieldName}} is required": "{{fieldName}}为必须的项目",
  "{{fieldName}} should be at least 1 uppercase letter, 1 number, and 1 special character": "{{fieldName}}该至少包含 1 个大写字母、1 个数字和 1 个特殊字符",
  "Confirm password do not match!": "确认密码不相符！",
  "Approving this update will sync your metadata for {{chainName}} chain from {{dAppUrl}}": "批准此更新将同步你在{{chainName}}链上的元数据，来源于{{dAppUrl}}",
  "Add network request": "添加网络请求",
  "Add token request": "添加通证请求",
  "Connect with SubWallet": "通过SubWallet连接",
  "Update metadata": "更新元数据",
  "Password is required": "",
  "Private key is required": "",
  "Current password is required": "",
  "Transfer NFT": "转移NFT",
  "Compound": "",
  "Cancel compound": "",
  "Execute": "",
  "Earning reward": "赚取奖励",
  "Not earning": "没有赚取",
  "Once you disconnect, you will no longer see this connection on SubWallet and on your DApp.": "一旦断开，你将不再在SubWallet及DApp看到该连接。",
  "Are you sure you want to disconnect?": "确认是否需要断块？",
  "Please type or paste or scan URI": "请输入或粘贴或扫描URI",
  "You can only choose {{number}} validators": "你仅能选择{{number}}位验证者",
  "Failed to connect. Please use Wallet Connect v2 on dApp": "",
  "Invalid URI": "URI无效",
  "And other <highlight>{{number}}</highlight> accounts": "及其他<highlight>{{number}}</highlight>账户",
  "Apply {{number}} dApp": "应用 {{number}} dApp",
  "Apply {{number}} collator": "应用 {{number}} 整理者",
  "Apply {{number}} validator": "应用 {{number}} 验证者",
  "Apply {{number}} dApps": "应用 {{number}} dApps",
  "Apply {{number}} collators": "应用 {{number}} 整理者",
  "Apply {{number}} validators": "应用 {{number}} 验证者",
  "You can only choose {{number}} dApp": "你仅能选择 {{number}} dApp",
  "You can only choose {{number}} collator": "你仅能选择 {{number}} 整理者",
  "You can only choose {{number}} validator": "你仅能选择 {{number}} 验证者",
  "You can only choose {{number}} dApps": "你仅能选择 {{number}} dApps",
  "You can only choose {{number}} collators": "你仅能选择 {{number}} 整理者",
  "DApp details": "Dapp信息",
  "Collator details": "整理者详细信息",
  "Validator details": "验证者详细信息",
  "{{time}} hours": "",
  "{{time}} days": "",
  "Available for withdrawal": "",
  "Token is not supported": "",
  "Unable to sign": "",
  "Unable to send": "",
  "Send transaction failed": "",
  "Insufficient balance to cover existential deposit. Please decrease the transaction amount or increase your current balance": "",
  "This feature is not available with this token": "",
  "Transaction timeout": "",
  "Receiver is not enough existential deposit": "",
  "Unable to proceed. Please try again": "",
  "Invalid master password": "",
  "Network is inactive. Please enable network": "",
  "Transfer is currently not available for this token: {{tSlug}}": "",
  "User Rejected Request": "",
  "Failed to sign": "",
  "Unsupported Method": "",
  "Network is disconnected": "",
  "Undefined error. Please contact SubWallet support": "",
  "Rejected by user": "",
  "Insufficient balance": "",
  "Another transaction is in queue. Please try again later": "",
  "You can unstake from a collator once": "",
  "Invalid. If you unstake this amount your active stake would fall below minimum active threshold": "",
  "Invalid. Inactive nomination pool": "",
  "Invalid seed phrase. Please try again.": "助记词无效。请重试。",
  "Seed phrase needs to contain {{x}} words": "",
  "Wrong password": "",
  "Transfer amount is required": "",
  "This is not an address": "",
  "Can't find an account. Please try again": "",
  "Unable to decode the information": "",
  "You reached the maximum number of unstake requests": "",
  "You cannot unstake more than {{number}} times": "",
  "{{chain}} is inactive. Please enable network": "",
  "Duplicate request": "",
  "Request does not exist": "",
  "Unsupported action": "",
  "Wrong signature. Please sign with the account you use in dApp": "",
  "You cannot select more than {{number}} validators for this network": "",
  "You cannot select more than {{number}} dApps for this network": "",
  "You cannot select more than {{number}} collators for this network": "",
  "You cannot select more than {{number}} dApp for this network": "",
  "You cannot select more than {{number}} collator for this network": "",
  "You cannot select more than {{number}} validator for this network": "",
  "You can unstake from a dApp once": "",
  "You can unstake from a validator once": "",
  "Unable to find account": "",
  "\"{{suri}}\" is not a valid derivation path": "",
  "The password of each account is needed to set up master password": "",
  "Not found token from registry": "",
  "Not found ERC20 address for this token": "",
  "Cannot create account": "",
  "Cannot find network": "",
  "Failed to decode data. Please use a valid QR code": "",
  "Invalid derive path": "",
  "Not found {{shortenUrl}} in auth list": "",
  "Not found address or payload to sign": "",
  "You have rescinded allowance for this account in wallet": "",
  "Not found signature": "",
  "Receiving address must be different from sending address": "",
  "Failed to get balance. Please check your internet connection or change your network endpoint": "",
  "This account is watch-only": "",
  "Invalid URL for provider": "",
  "Incomplete. Please continue scanning": "",
  "Failed to decrypt data": "",
  "SubWallet only supports accounts using sr25519 crypto": "",
  "Invalid QR code": "",
  "Inactive network. Please enable {{networkName}} on this device and try again": "",
  "Failed to sign. Sender account not found": "",
  "Failed to sign. Unable to detect type": "",
  "Failed to sign. Invalid message type": "",
  "Invalid signature!": "",
  "You cannot stake more for a dApp you are unstaking from": "",
  "You cannot stake more for a collator you are unstaking from": "",
  "You cannot stake more for a validator you are unstaking from": "",
  "Account exists": "",
  "Can't find Ledger device": "",
  "Value": "",
  "{{name}} must be equal or less than {{maxString}}": "",
  "{{name}} must be greater than 0": "",
  "{{name}} must be equal {{maxString}}": "",
  "If you unstake this amount your staking would fall below minimum stake required. Unstake all instead?": "",
  "Click <extension/> select SubWallet and then <pin/>": "",
  "Hide balance": "隐藏余额",
  "Show balance": "显示余额",
  "SubWallet has not supported this request for WalletConnect yet": "SubWallet 尚不支持连接钱包的这一请求",
  "Request not supported": "不支持的请求",
  "{{number}} accounts": "{{number}} 账户",
  "dapp": "",
  "validator": "验证者",
  "collator": "整理者",
  "Create buy order fail": "",
  "Agree": "",
  "Disclaimer": "",
  "Terms of Service": "",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "support site": "",
  "You are now leaving SubWallet for <mainUrl/>. Services related to card payments are provided by {{service}}, a separate third-party platform. By proceeding and procuring services from {{service}}, you acknowledge that you have read and agreed to {{service}}'s <termUrl/> and <policyUrl/>. For any question related to {{service}}'s services, please visit {{service}}'s <contactUrl/>.": "",
  "{{deviceName}} will provide you with a QR code to scan. Read <highlight>this instruction</highlight>, for more details.": "",
  "Transaction completed": "",
  "Transaction {{info}} completed": "",
  "Transaction failed": "",
  "Transaction {{info}} failed": "",
  "The recipient address must be EVM type": "接收者地址必须是EVM类型",
  "The recipient address must be Substrate type": "接收者地址必须是Substrate类型",
  "Please <highlight>reload</highlight>": "请<highlight>重新加载</highlight>",
  "Phrase number": "",
  "{{number}} words": "{{number}}个单词",
  "This field is required": "",
  "Invalid word": "单词无效",
  "Hide seed phrase": "显示助记词",
  "Show seed phrase": "显示助记词",
  "Hover to view seed phrase": "请悬停将查看助记词",
  "Select type": "选择类型",
  "Enter Password": "",
  "Authenticate with password": "使用密码批准",
  "Always required": "始终需要",
  "When needed": "仅必要时",
  "Hide private key": "隐藏私钥",
  "Show private key": "显示私钥",
  "Private key": "私钥",
  "Invalid private key. Please try again.": "私钥无效。请重试。",
  "Required once": "",
  "Always require": "",
  "Disconnect wallet": "",
  "Do want to disconnect all wallets?": "",
  "All connected wallets will be disconnected immediately. If you want to disconnect some accounts, please go to the corresponding wallet app to disable.": "",
  "Fail to connect. Please try again later": "",
  "No NFTs found": "未找到NFT",
  "No networks found": "未找到网络",
  "Change your search criteria and try again": "请替换搜索条件并重试",
  "Add network": "导入网络",
  "Try adding one manually": "请手动导入",
  "Add token": "导入代币",
  "Your transactions will show up here": "您的交易将在此处出现",
  "No transactions found": "未找到交易",
  "Add NFT": "导入NFT",
  "Try searching or importing one": "请搜索或手动导入",
  "Your dApps will show up here": "您的dApp将在此处出现",
  "This feature is not yet available for this NFT": "",
  "No available Substrate account": "",
  "No available EVM account": "",
  "You don't have any Substrate account to connect. Please create one or skip this step by hitting Cancel.": "",
  "You don't have any EVM account to connect. Please create one or skip this step by hitting Cancel.": "",
  "You don't have any account to connect. Please create one or skip this step by hitting Cancel.": "",
  "You must transfer at least {{amount}} {{symbol}} to keep the destination account alive": "",
  "You don't have enough tokens to proceed": "",
  "Token name is required": "",
  "Page not found": "",
  "Your website URL is invalid": "",
  "We are unable to detect any network from the dApp through WalletConnect": "",
  "Network undetected": "",
  "Not enough min earning amount": "",
  "Dissolved on": "",
  "Locked until": "",
  "Crowdloan ends on": "",
  "Refunded on": "",
  "Dissolved": "",
  "On": "",
  "Until": "",
  "Ends on": "",
  "Refunded": "",
  "Project name": "",
  "parachain": "",
  "Details": "",
  "Contribution": "",
  "Coming soon": "",
  "Total value staked": "",
  "Rewards": "",
  "Step {{stepNumb}}:": "",
  "Nomination pool": "",
  "Native staking": "",
  "Liquid staking": "",
  "Lending": "",
  "Parachain staking": "",
  "Single farming": "",
  "Earning": "",
  "DApps": "",
  "Mission Pools": "",
  "Portfolio": "",
  "The account you are using is read-only, you cannot send assets with it": "",
  "Total balance": "",
  "Transferable balance": "",
  "Locked balance": "",
  "connection": "",
  "connections": "",
  "Create new": "",
  "Disconnect extension": "",
  "Connect extension": "",
  "Download extension": "",
  "FAQs": "",
  "Contact": "",
  "Terms of services": "",
  "Expand": "",
  "Collapse": "",
  "Keep your recovery phrase in a safe place, and never disclose it. Anyone with this phrase can take control of your assets.": "",
  "I have saved it somewhere safe": "",
  "Your recovery phrase": "",
  "Earn now": "",
  "Earning status": "",
  "Derivative token balance": "",
  "No extensions found": "",
  "Connect wallet": "",
  "No collectible found": "",
  "Your collectibles will appear here": "",
  "No token found": "",
  "Your token will appear here": "",
  "Please change your search criteria and try again": "",
  "Manage token list": "",
  "You’ve not participated in any crowdloans": "",
  "Your crowdloans portfolio will appear here": "",
  "No transaction yet": "",
  "Your transaction history will appear here": "",
  "No staking": "",
  "Your staking accounts will appear here": "",
  "There is no data": "",
  "The data will automatically appear when your portfolio has assets": "",
  "No mission found": "",
  "Your missions will show up here": "",
  "Mint vDOT": "",
  "Mint LDOT": "",
  "Mint sDOT": "",
  "Mint qDOT": "",
  "Mint stDOT": "",
  "Redeem vDOT": "",
  "Redeem LDOT": "",
  "Redeem sDOT": "",
  "Redeem qDOT": "",
  "Redeem stDOT": "",
  "Redeem lDOT": "",
  "If you ever want to use this account again, you would need to import it again with seedphrase, private key, or JSON file": "",
  "Delete": "",
  "Delete this account": "",
  "Remove account": "",
  "Derive account": "",
  "To import an existing wallet, please enter the private key here": "",
  "Enter or paste private key": "",
  "Scan the QR code": "",
  "To import an existing account,\n please enter seed phrase.": "",
  "To import an existing existing account, please select account type and enter the recovery seed phrase here:": "",
  "Import list": "",
  "Estimated receivables": "",
  "Minimum receivables": "",
  "Go to portfolio": "",
  "Invalid address. Check again or create a new account to get started.": "",
  "Next Polkadot crowdloan unlocking in": "",
  "Enter your Polkadot wallet address": "",
  "Check your crowdloan contributions": "",
  "Check again": "",
  "There're multiple ways you can play with your unlocked DOT, such as native staking, liquid staking, or lending. Check out SubWallet Dashboard for curated options with competitive APY to earn yield on your DOT.": "",
  "Crowdloan unlock, then what?": "",
  "Earn with SubWallet Dashboard": "",
  "Frequently asked questions": "",
  "Learn more about our solution": "",
  "day": "",
  "hour": "",
  "minute": "",
  "minutes": "",
  "second": "",
  "seconds": "",
  "Your crowdloan contributions": "",
  "All": "",
  "In Auction": "",
  "Won": "",
  "Address is required.": "",
  "Your contributions": "",
  "Check again, create a new account or visit our": "",
  "We can't find any crowdloan contributions from this address.": "",
  "Launch app": "",
  "DApp name": "",
  "Start earning": "",
  "Compound transaction": "",
  "Cancel compound transaction": "",
  "Mint qDOT transaction": "",
  "Mint sDOT transaction": "",
  "Mint LDOT transaction": "",
  "Mint vDOT transaction": "",
  "Mint stDOT transaction": "",
  "Redeem qDOT transaction": "",
  "Redeem sDOT transaction": "",
  "Redeem LDOT transaction": "",
  "Redeem vDOT transaction": "",
  "Redeem stDOT transaction": "",
  "Unknown transaction": "",
  "Delete this collectible": "",
  "Search Nft name or ID": "",
  "Import collectible": "",
  "Collectibles": "",
  "Statistics": "",
  "Other": "",
  "Portfolio Allocation": "",
  "Portfolio Distribution": "",
  "networks": "",
  "Portfolio %": "",
  "Price": "",
  "Recommended security practice": "",
  "Campaign name...": "",
  "TBD": "",
  "Mission details": "",
  "Name": "",
  "Total token supply": "",
  "Total rewards": "",
  "Timeline": "",
  "Total winners": "",
  "Join now": "",
  "FCFS": "",
  "Points": "",
  "Lucky draw": "",
  "Manual selection": "",
  "You'll receive": "",
  "Minimum active stake": "",
  "Fast unstake": "",
  "Invalid address": "",
  "Connect to your existing wallet": "",
  "Welcome to SubWallet!": "",
  "Watch any wallet": "",
  "Enter address": "",
  "Add watch-only wallet": "",
  "{{name}} must be equal or greater than {{minString}}": "",
  "Unstake qDOT": "",
  "Unstake vDOT": "",
  "Unstake LDOT": "",
  "Unstake sDOT": "",
  "Unstake qDOT tranasction": "",
  "Unstake vDOT tranasction": "",
  "Unstake LDOT tranasction": "",
  "Unstake sDOT tranasction": "",
  "Switch to another token to see account balance": "请选择其他代币查看账户余额",
  "Refresh balance": "",
  "No account with {{symbol}} balance found": "未找到有{{symbol}}余额的账户",
  "Reload to fetch {{value}} information": "",
  "Polkadot": "",
  "Create with a new seed phrase": "",
  "Terms of Use": "",
  "I understand and agree to the Terms of Use, which apply to my use of SubWallet and all of its feature": "",
  "Scroll to read all sections": "",
  "SubWallet doesn't keep any copy of your seed phrase and other backup methods such as JSON file or private key.": "",
  "SubWallet can't help you recover your account once your seed phrase, JSON file or private key is lost.": "",
  "You must write down your seed phrase in the correct order. It is recommended that you store it in a secure offline location.": "",
  "You are NOT recommended to download and store your seed phrase in a digital device.": "",
  "Keep your seed phrase safe": "",
  "Tap on all checkboxes to confirm you understand the importance of your seed phrase": "",
  "Don’t show again": "",
  "Copy to the clipboard": "",
  "or": "",
  "Download seed phrase": "",
  "Type your SubWallet password": "",
  "Connect and unlock your Ledger, then open the selected network on your Ledger": "",
  "Make sure that you have granted SubWallet the access to your device's camera": "",
  "Keep your seed phrase in a safe place and never disclose it. Anyone with this phrase can take control of your assets.": "",
  "CheckBox is required": "",
  "I understand that SubWallet can’t recover the password.": "",
  "This password can only unlock your SubWallet on this browser": "",
  "Passwords should be at least 8 characters in length, including letters and numbers": "",
  "Unable to fetch staking data. Re-enable current network and try again": "",
  "Unable to fetch staking data. Re-enable \"{{chainName}}\" and try again.": "",
  "Click the \"Scan QR\" button, or read <highlight>this instruction</highlight>, for more details": "",
  "Withdrawable in {{time}}": "",
  "Request a feature": "",
  "Transaction timed out": "",
  "Transaction {{info}} timed out": "",
  "Time-out": "",
  "<highlight>Astar dApp staking V3</highlight> is launching in early February. Make sure to claim any ASTR rewards before the launch or they will be lost.": "",
  "Check rewards": "",
  "You can unstake from a pool once": "",
  "You cannot stake more for a pool you are unstaking from": "",
  "You need to unstake at least {{amount}} {{token}}": "",
  "You can only enter a maximum of {{maxValue}} {{symbol}}, which is {{currentValue}} {{symbol}} ({{inputNetworkName}}) and {{maxXCMValue}} {{symbol}} ({{altNetworkName}}). Lower your amount and try again.": "",
  "You need balance greater than 0 to continue": "",
  "Up to": "",
  "Available": "",
  "per year": "",
  "View on dApp": "",
  "Loading ...": "",
  "Highest total staked": "",
  "Open": "",
  "Nomination": "",
  "Enable network": "",
  "Your selected network is currently disabled. Enable it to start using.": "",
  "Update": "",
  "Update network": "",
  "Your selected network has lost connection. Update it by re-enabling it or changing network provider.": "",
  "I understand": "",
  "For more information and staking instructions, read <highlight>this FAQ</highlight>": "",
  "Back": "",
  "Nomination info": "",
  "State": "",
  "Staked:": "",
  "Mint vMANTA": "",
  "Unstake vMANTA": "",
  "Unstake stDOT": "",
  "Redeem vMANTA": "",
  "Token approve": "",
  "Add to stake": "",
  "You are using a {{accountTitle}}. Earning is not supported with this account type": "",
  "Error!": "",
  "Failed to get data. Please try again later.": "",
  "Your selected network has lost connection. Update it by re-enabling it or changing network provider": "",
  "Some errors occurred. Please try again later": "",
  "ZK assets are hidden as ZK mode is disabled": "",
  "Something went wrong": "",
  "ZK mode is syncing": "",
  "All done, you can go back home": "",
  "This may take a few minutes. Please keep the app open": "",
  "Zk mode is ready": "",
  "Zk mode is syncing: {{percent}}%": "",
  "Zk mode": "",
  "Derive": "",
  "Export": "",
  "ZK mode requires data synchronization": "",
  "Using the app is not advised until synchronization finishes. First-time synchronization can take up to 45 minutes or longer. Proceed?": "",
  "Enable ZK mode?": "",
  "To import an existing wallet, please enter private key": "",
  "Enter private key": "",
  "Accounts": "",
  "Add to stake confirm": "",
  "Unstake confirm": "",
  "Claim rewards confirm": "",
  "Mint vDOT confirm": "",
  "Mint vMANTA confirm": "",
  "Mint LDOT confirm": "",
  "Mint sDOT confirm": "",
  "Mint qDOT confirm": "",
  "Mint stDOT confirm": "",
  "Redeem vDOT confirm": "",
  "Redeem vMANTA confirm": "",
  "Redeem LDOT confirm": "",
  "Redeem sDOT confirm": "",
  "Redeem qDOT confirm": "",
  "Redeem stDOT confirm": "",
  "Unstake vDOT confirm": "",
  "Unstake vMANTA confirm": "",
  "Unstake LDOT confirm": "",
  "Unstake sDOT confirm": "",
  "Unstake qDOT confirm": "",
  "Unstake stDOT confirm": "",
  "Stake compound confirm": "",
  "Cancel compound confirm": "",
  "Transaction confirm": "",
  "Gas fees on {{networkName}} are high due to high demands, so gas estimates are less accurate.": "",
  "{{number}} selected collator": "",
  "The rewards you are about to claim are ${\n          isRewardLtFee ? 'smaller than' : 'equal to'\n        } the transaction fee. This means that you won’t receive any rewards after claiming. Do you wish to continue?": "",
  "Your rewards will be staked back into the pool after claiming": "",
  "Unstake amount": "",
  "Contract": "",
  "Spender contract": "",
  "Sender network": "",
  "In auction": "",
  "Your crowdloans will show up here": "",
  "No crowdloans found": "",
  "Mainnet": "",
  "Testnet": "",
  "Enter Astar portal": "登录Astar portal",
  "No earning option found": "",
  "Change your search and try again": "",
  "Earning options": "",
  "Direct nomination": "",
  "Explore earning options": "",
  "Change your search or explore other earning options": "",
  "No earning position found": "",
  "Your earning positions": "",
  "{{symbol}} earning options": "",
  "Account info": "",
  "Earning info": "",
  "Unstaking not available": "",
  "You don't have any staked funds left to unstake. Check withdrawal status (how long left until the unstaking period ends) by checking the Withdraw info. Keep in mind that you need to withdraw manually.": "",
  "OK": "",
  "Active stake": "",
  "Supply more": "",
  "Rewards unavailable": "",
  "You don't have any rewards to claim at the moment. Try again later.": "",
  "Visit Astar portal": "",
  "Reward history": "",
  "Waiting for withdrawal": "",
  "Withdraw info": "",
  "Getting data": "",
  "Mint vMANTA transaction": "",
  "Redeem vMANTA transaction": "",
  "Unstake vMANTA tranasction": "",
  "Unstake stDOT tranasction": "",
  "Token approve transaction": "",
  "Search NFT name or ID": "",
  "Your collections": "",
  "Token Details": "",
  "Account Details": "",
  "For your wallet protection, SubWallet locks your wallet after 15 minutes of inactivity. You will need this password to unlock it.": "",
  "Why do I need to enter a password?": "",
  "The password is stored securely on your device. We will not be able to recover it for you, so make sure you remember it!": "",
  "Can I recover a password?": "",
  "Staked": "",
  "Select account to view available balance": "",
  "Stake reward after claim": "",
  "Insufficient balance. Amount must be smaller than available balance": "",
  "Your available balance is {{availableBalance}} {{symbol}}, you need to leave {{existentialDeposit}} {{symbol}} as minimal balance (existential deposit) and pay network fees. Make sure you have at least {{maintainBalance}} {{symbol}} in your transferable balance to proceed.": "",
  "Cancel earning process?": "",
  "Going back will cancel the current earning process. Do you wish to cancel?": "",
  "Cancel earning": "",
  "Not now": "",
  "Connection lost": "",
  "Available balance": "",
  "Fast Unstake": "",
  "You can withdraw your supplied funds immediately": "",
  "With fast unstake, you will receive your funds immediately with a higher fee": "",
  "Refresh Balance": "",
  "No inscription found": "",
  "Your inscriptions will appear here": "",
  "There is no way to get back your seed phrase if you lose it. Make sure you store them at someplace safe which is accessible only to you. ": "",
  "Download seed phrase ": "",
  "Keep your seed phrase in a safe place, and never disclose it. Anyone with this phrase can take control of your assets.": "",
  "Rewards: 14.8% - 18.5 %": "",
  "Rewards per year": "",
  "Inscriptions": "",
  "Rewards: 14.8% - 18.5%": "",
  "There are multiple ways to earn with your {{symbol}}, such as native staking, liquid staking, or lending. Check out Earning for curated options with competitive APY to earn yield on your DOT.": "",
  "Earn yield on your {{symbol}}": "",
  "Always choose a strong password!": "",
  "Back to Security settings": "",
  "Danger ahead!": "",
  "Attackers might trick you into doing something dangerous like installing software or revealing your personal information. Stay away from this page!": "",
  "Dismiss": "",
  "Introducing Earning feature": "",
  "SubWallet's <highlight>Staking</highlight> feature has been updated to become <highlight>Earning</highlight> feature. Now, you can earn yield with native staking, liquid staking, lending, and staking dApp on SubWallet.": "",
  "Recipient should be a valid {{networkName}} address": "",
  "Withdraw from account": "",
  "Unknown error": "",
  "Oops, an error occurred!": "",
  "Something went wrong. Help us fix the problem by sending a report anonymously!": "",
  "Send report": "",
  "Automatic withdrawal": "",
  "Notifications": "",
  "Assets & addresses": "",
  "Contact support": "",
  "Terms of use": "",
  "X (Twitter)": "",
  "Extension auto lock": "",
  "Auto lock": "",
  "Submitted": "提交成功",
  "Transaction submitted!": "交易提交成功！",
  "Track transaction progress in the History tab or go back to home": "请在记录页签中跟踪交易进度或返回主页",
  "Mission pools": "",
  "Upcoming": "",
  "Live": "",
  "Archived": "",
  "Transferring all will remove all assets on this network. Are you sure?": "",
  "Swap": "",
  "Navigate to Astar portal to view and manage your stake in Astar dApp staking v3": "请导航到Astar portal以查看并管理你在Astar dApp staking v3里的质押",
  "Apply {{number}} account{{s}}": "",
  "Cross-chain transfer to an exchange (CEX) will result in loss of funds. Make sure the receiving address is not an exchange address.": "请勿将资产跨链转移到中心化交易所（CEX）上的地址，以防止资产丢失。",
  "No swap quote found. Adjust your amount or try again later": "",
  "Amount too low. Increase your amount and try again": "",
  "Quote timeout": "",
  "Undefined error. Check your Internet connection or contact support": "",
  "This swap pair is not supported": "",
  "Invalid recipient": "",
  "You cannot swap all your balance. Lower your amount and try again": "",
  "You must deposit more funds to swap": "",
  "There is not enough liquidity to complete the swap. Lower your amount and try again": "",
  "No accounts found to export": "",
  "Submit": "",
  "We are ready to show you the latest quotes when you want to continue": "",
  "Yes, show me latest quote": "",
  "I understand the associated risk and will act under caution": "",
  "Confirm and continue swapping": "",
  "You have successfully export JSON file for your accounts": "",
  "Swap confirmation": "",
  "Transaction expired": "",
  "Quote rate": "",
  "Swap route": "",
  "The swap quote has been updated. Make sure to double-check all information before confirming the transaction.": "",
  "Swap quote expired. Cancel to get a new quote.": "",
  "You can view your swap process and details by clicking View on explorer": "",
  "Helpful tip": "",
  "Earning transaction": "",
  "Swap transaction": "",
  "Invalid swap recipient account": "",
  "Invalid input. Re-enter information in the red field and try again": "",
  "Loading...": "",
  "No swap quote found. Adjust your amount or try again later.": "",
  "Your selected network might have lost connection. Try updating it by either re-enabling it or changing network provider": "",
  "The account you are using is Ledger account, you cannot use this feature with it": "",
  "Low liquidity. Swap is available but not recommended as swap rate is unfavorable": "",
  "Swap quote detail": "",
  "Swap from account": "",
  "Recipient account": "",
  "Input your recipient account": "",
  "View swap quote": "",
  "View quote": "",
  "Swap provider": "",
  "Minimum received": "",
  "Review guide": "",
  "Connection unsuccessful": "",
  "Connection unsuccessful. Review our user guide and try connecting again.": "",
  "dApps": "",
  "Stake to earn": "",
  "APY:": "",
  "Commission:": "",
  "Total stake:": "",
  "Nominator count:": "",
  "Minimum active stake:": "",
  "You are navigating to Astar portal to view and manage your stake in Astar dApp staking v3. SubWallet will offer support for Astar dApp staking v3 soon.": "",
  "Do you want to add more funds or add funds to other pools": "",
  "Add more fund": "",
  "Invalid account type": "",
  "You don’t have any account to stake on {{chainName}} network yet. Create a new account and try again.": "",
  "Derivative balance": "",
  "Auto compounded": "",
  "Earning position details": "",
  "Unrecommended validator": "",
  "Your chosen validator is not recommended by SubWallet as staking with this validator won’t accrue any rewards. Select another validator and try again.": "",
  "Earning type": "",
  "COMMUNITY & SUPPORT": "",
  "You are recommended to choose {{maxCount}} validators to optimize your earnings. Do you wish to continue with {{userSelectedPoolCount}} validator{{x}}?": "",
  "Go back": "",
  "{{shortName}} {{type}} process:": "",
  "Select validators": "",
  "Pay attention": "",
  "This account is unstaking all stake and can't nominate validators. You can change your account on the Account tab or try again after withdrawing unstaked funds": "",
  "This account is currently nominating {{number}} validators. You can change validators or change your account on the Account tab": "",
  "This account is currently a member of a nomination pool. You can continue using nomination pool, explore other Earning options or change your account on the Account tab": "",
  "Keep current validators": "",
  "Explore Earning options": "",
  "Change validators": "",
  "Use nomination pool": "",
  "All steps in the process are designed based on your available multi-chain assets to optimize fee structure and enhance your overall experience.": "",
  "Currency": "",
  "Select a currency": "",
  "This pool has reached the maximum number of members. Select another to continue": "",
  "Member": "",
  "Search currency": "",
  "Program ID": "",
  "Export and back up accounts": "",
  "I’ve backed up": "",
  "Back up now": "",
  "Back up your seed phrase!": "",
  " Once your seed phrase is lost, there is no way to recover your account. Back up now to secure your funds or learn how to with": "",
  "our user guide.": "",
  "Learn more": "",
  "Back up your accounts!": "",
  "If you lose your seed phrases/private keys/JSON backup files/QR backup codes, your accounts can't be recovered and your assets are lost. Learn how to back up your accounts to secure your assets now.": "",
  "Update successful": "",
  "Your SubWallet extension is updated to Manifest V3!": "",
  "This update is required by Google, and helps improve the privacy, security, and performance of SubWallet extension.\n You can learn more details on Chrome for Developers, or safely dismiss this message.": "",
  "EVM QR signer account": "",
  "Substrate QR signer account": "",
  "Invalid QR code. EVM networks are not supported": "",
  "Feature not available for <highlight>{{accountTitle}}</highlight>. Change to another account type and try again.": "",
  "Insufficient stake. You need to stake at least {{number}} {{tokenSymbol}} to earn rewards": "",
  "You don't have enough {{symbol}} ({{chainName}}) to pay gas fee. Top up your transferable balance and try again": "",
  "Your Ledger is disconnected. Reconnect and try again": "Ledger已断开连接。请重新连接",
  "This pool is blocked. Select another to continue": "",
  " You're using an old version of Firefox, which no longer supports automatic dApp access and phishing detection. Review our user guide to learn how to update Firefox to version 127.0 or manually enable dApp access. ": "",
  " Insufficient {{symbol}} on {{chain}} to cover min balance ({{amount}} {{symbol}})": ""
}
